黑奴卡古個頭豆腐做㗎，咁易就暈

Rip，平時廢老伊巴下下爭頂批人㬹，人地對家都冇事啦

唔夠訓牙

Rip

感冒童